應屆dse 老豆差財仔好多錢

如題應屆dse
今日老豆還唔到就有收數佬上黎
有冇人可以比意見我 好迷惘
因為埸運動已經 經濟上搞唔掂自己...
有冇有經驗人士

唔該大家 有冇人可以同我講下要點處理 財仔搵上門要點...

要扮無人係屋企

係二線財仔定貴利

睇你係銀行 大財務 一線 二線 15日數 電話數 定係點

好似15日 仲要好多間

唔清楚但係係好多間 半個月半個月咁還

冇用 細細個已經聽過佢破咗產一次

留TG?

好 我都好迷惘😢😢😢 今日都去唔到返學...

@zero1314

[